項明生認同六四屠城是必要的決定？

早兩日項明生開FB post 緬懷三十年前六四屠城，覺得自己當年咁熱血其實好傻好天真，希望今年DSE 考生＂心無旁鶩＂專注考試，唔好被＂顏色＂耽誤自己大好前途

但最仆街嘅係，下邊有藍絲留言話: 當權者有他們自己的智慧，只是我們平民不能領會

項生又即時留言大表認同啵 （見上圖）

我想問吓項生你嘅意思係咪，當年鄧小平下令開槍屠殺學生，其實好有智慧，只係當年被坦克碌過嘅平民太蠢，不能領會鄧爺爺愛民如子嘅初心？

呢啲禽獸仲想幫中共洗白，除咗DLLM我都唔知講咩好！！

耶撚：上帝有自己的智慧，只是我們平民不能領會

佢咁講法咁日本侵華南京大屠殺都係必要的決定

被篤爆左係雙面人，以家就一不做二不休，揾食緊要過扮野。 大家見到佢知點啦？上佢youtube, fb report 爆佢啦

南京事件是有必要的

邊個可以證明冇64會衰過依加
鳩撐非人道做法真係好撚on9

癲撚左

警黑共統治嘅香港會有咩大好前途？

但係佢證明咗當年日本皇軍滅咗支那族世界會更美好

項明生係咪已經索性轉行做藍絲

是撚但啦，本身已經係廢閪雙面人
無討論價值

又諗住學何志光去藍圈呃飯食

真係要清算呢條仆街

殺人搶錢都係智慧

佢不嬲藍到仆街

項生尋晚鬧得我好啱

首席藍絲KOL

一直都係咁唔算轉

gay 佬都做藍絲

殺一堆人換自己發財30年。值唔值？ 價值觀問題，冇得拗。

殺的人當然是別人，發財的當然是自己。

冇日本侵華中共就無法奪權
就冇今日「生活得比較好」嘅中国

美國用核武鏟平中國
是領導人既高級智慧
中國平民不會懂得其好處

日本天皇有他的智慧，中国人不能明白
南京大屠殺是有必要的決定

所以你話邊有得停
三十年前，大把人未死都可以講埋啲咁嘅野
死嘅唔係我/我仔女，咁就可以了

當權人自有佢嘅智慧，然而平民就係蠢人？

咁721 係咪又有白衣人嘅智慧啊

咁點解你唔係佢fb 留言同佢拗過
放上黎討論